東京食屍鬼RE:156 情報圖

屌你西瓜真係洗白左六月

e，唔係潛水溫書咩？
上左水就快d答晒我d問題先啦

頭香

終於都係洗白
不過瓜仔才子無死
雖然作為讀者唔想見到六月了 但諗到不知見到六月肯返轉頭佢應該會好欣慰

屌，成套野同火影一樣痴撚線，個個洗白哂大和解

垃圾 佢地2個比六月插幾下就洗白左
咁作者之前就咪畫到六月咁執著啦

what!?#要溫書!?

琴日話左唔覆住要等Admin覆先再回應同覆,
你要自爆完兩單:睇到與無指名你有分身又要兜.
要証實有無中病毒都唔係單指你一個
而係Lihkg本身都有人貼要
病毒link post名單已經做緊

琴日1月14號表明同已回應過,等左佢(Admin)問先一樣樣覆佢.

而且無指名你都自已要兜又要怪我?

至於溫書都做曬卷要講去學術台開post得閒會覆

邊度再問都只會等Admin覆先再講

係囉
自爆有分身都冇admin bam我
咁到底我有冇分身呢
神又係你 鬼又係你
一開始又係你話我疑似有分身在先既 笑

好啦 講番病毒單野先
證據又拎唔出
又話所謂既朋友星期二四六先上水
係咪要偽造下d所謂既證據出黎塞住我把口？
你連我post過d咩又講唔出, 係咩post出過呢條所謂既病毒link又講唔到
咁呢個“病毒”link可信性到底有幾高呢？
咁我話你post d圖全部有毒都得啦

台主講野難明d定西瓜打戲難明d

一話洗白?
結果之後見到董白又黑化